恒指會在中期重試高位

底未見

Change My Mind.

恒指會在短期反覆上落

恆指會在短期重試24800

恒指會在短期上試25500

恒指會在短期上試25900

淨係睇圖，咩都唔睇，唔好再問on9野。

今round 底穿23000

會不會^^

恆指今日23xxx 已經見底
聽日應該升
除非跌

支持羊神
現價遠牛？

上個post有目標價。

我現在持有熊，250xx時入的。

你o岩，現貨今日已經見左DL

41頁追唔切

比啲提示

終於開post啦你，237已到，準

開車？
23711

上一個post比較有用的留言，都是我的留言
簡單直接，257摸頂

希望大家繼續討論，少點9up.
有立場，比個位出黎，大家再切磋下，十個可能性講晒出黎又冇操作比大家，不如返屋企訓

買得貨?

留名學野

留名跟羊神學野

今日低位
明日高位
後日冇晒位

跟
留名學野

買匯豐

hi, 你戒左睇新聞的壞習慣未？

冇坐到落237既信心
248反左手
依家輸到仆街

巴打睇恒指會上番咩位?

留名

兩個情況

一. 升上去後，後抽237/238變支持位時

二. 低於今日低位

兩個情況出現都可以買貨，要槓桿我推薦7200

低過今日就買得？
唔加沽？

點睇牛熊比，仲咁極端？

留名跟進

支持

26xxx或以上，唔加密等大芋睇到，年底前，大芋mon完post都上正衰仔

歡迎羊神回歸
你之前唔係話吉倉 唔好過weekend咩？

多謝你唔追post

希望大家都可以學會技術分析，學到的知識是自己的，一生受用

冇頭緒的朋友們可以先從高登/連登三寶睇起。

本人絕對不會開班授徒，亦冇任何Channel要大家俾錢收料，完全免費
所以上一個post引來咁多攻擊，我想了一下可能係阻住佢哋搵食，因為佢哋的分析很籠統又廢，講嘢模棱兩可
然後重點在攻擊我，而不是真正的討論，可能現在係連登做清泉好難，不過我不怕，因為網路上每個人都有發言權

最後提醒大家的是，個市在上個月25xxx時只有我一個高調唱淡，叫大家清倉等下一次跌市23xxx. 上面有兩張圖做證據。

羊巴覺得有無機會穿23000?

my breast guest is 228-232, so take the money off the table when you can.

意思係淡倉要識止賺

支持樓主

呢幾日vol多咗但未係底，mover一直有collectiom

就快232，準備買貨，衍生工具請注意能承受的風險

死忠

G持 啱啱開始買股就係睇連登 輸到仆街

好大成交，唔知咩事

樓主好高質
不枉我追蹤你

點睇今日1015果支1min bar

市場點解要咁做

都到左

呢d點會知

短線，超短線是人為因素，每個人可以嘗試解釋，不過我已經唔咁樣做。。

go back to your question

You don’t need to look for an explanation why the price move up and down quickly

like I said yesterday, you know you can expect the price go up and then retest 235xx

when that happen, it will make the candlestick you saw this morning become meaningful

到底有咩技術分析睇得出26800唔係頂
同21000唔係底?
黃金比例?

穿埋232 先買貨？

要慢慢㗳下。

樓主終於去到大師級
支持
利申：已經無玩股

who are you? why you so intelligent, looks like a man of culture.

其實5個中文字就講完

升市莫估頂？

之前見你係un巴post一齊研究TA
估唔到你咁快已經有自己一套

夠膽比人鞭就得，我上一個post都比人踩場

唔係好耐，一個月之前，個個都笑我，但係我夠膽係25x話會跌，有自己立場，對自己有信心，唔相信別人就開得post, 有啲人會雞蛋裏挑骨頭，由得佢哋咁做

我開post唔係話我叻，而係要推廣技術分析，我係保持呢個信念，話俾大家聽，唔使睇垃圾資訊，唔使信有大戶mon post. 呢度咁多歪理係因為多垃圾，有一班間尺師，畫幾條線出嚟就話係通道，我真係忍唔住笑，笑到d腸跌晒出黎，不過又唔好意思話佢哋柒....

技術分析，我就做到個市未上到257 /258，我已經知佢會返237樓下。Swing Trade，講咗個terms10次以上，又有幾多人真係留言話自己開始學緊

會唔會落18000?

個底係邊

我同你半斤八兩啦三明治

熊市底要問沉大屍

高登/連登三寶

我睇應該差唔多要彈 返上240
之後先會再落222
Agger?

問下lihkg邊個食晒武肺個跌浪先，實際上冇人做到既事就唔好晒時間講理論，知道幾時係頂，識得take the money and leave the table就okay

呢方面我都成日錯，冇料去答你

可以睇返呢兩年恒指同標普500係底部既指標，用黎做參考

好難相信會再穿3月個底

never predict the market..
that’s my answer

我都冇同大家去估個市，只係低位果陣建議大家買，高位建議大家賣，已經開左幾個post, 歡迎你地睇，去鞭我，267叫賣，257叫賣，現在叫大家買

呢句真

人走Bc4c去左邊

不如分享下 你點睇到258個頂

高手都在谷

自己套理論 無人對答案 岩下錯下 好無方向 無乜信念

爬我上個post

前幾日既統計，仲有幾個板塊沒跣

睇返最新條數，3傻強都開始轉差緊

今年的weekly圖, 只發生過一次，收綠色後next bar係高開，we can study this phenomena during weekend.

今天早上的陰陽燭已經幫你昨天察覺到的上影線陽燭加強左意義，如果要制定交易策略應以235做發展方向會較準。

你計漏一樣野，只計傻強跣無計其他
傻強跣，其他估計會急插

呢條數唔係1,2000點

可摸耳上2幻8比我走左先
我唔玩喇

唔知。
只知恆指好危險，希望盡快有好消息出來。

平保入大貓唔知算唔算好消息
呢個消息加美期做好，223應該可玩多一個星期

本來在想223失守會直落地獄

止賺

咁快？
我以為你睇26x
btw都有得食 thanks!

勁

樓主點學ta

試緊了。

係235觀望，呢個係TA書少教，大家可以mark低係個腦到。

短fry

樓上有講

洗唔買另外入啲長線？
岩岩跟你走晒

試埋235先入場都唔遲，否則都係等多次228-232

羊神個逃生門準到呢..

高位237接近238， 收市都有235，係唔係已經由阻力位變支持位？

留名！上個post time好準

點整呢個表?

上星期係咪叫做試完235？
入得？

唔係咁易㗎葉師傅

gogo棋靈王

羊巴 即係點

係咪要等多次235先牛得

覺得跌多過升,要升實在太令,周線D指標要咬上去

咩意思

羊神可摸耳講得明d

等緊跌多次

下降軌喎

想做頭肩底?

yields, currencies, bonds 有種風雨欲來嘅感覺
呢幾日磨升，等緊一個觸發點，要耐心等待

等緊跌多次，好似係

一般黎講，bonds同股票市場係反關係

呢個風雨望落好似落唔到235

今次大方向係睇升，等唔到的話可以現在買，有下一次回調時再買貨拉均成本。

下一次回調，我仲買左d近熊tim

有料

Let’s go Hawks

我無料 我之前睇唔明丫嘛

入定熊

black hawk

人地講左大方向，中間點行就夠自己經驗炒，唔識就唔好跟人短炒，隨時得不嘗失。

最多升多日差唔多了

我每次得不償失完 就靠羊神大方向填番氹

大方向升呀

Shit... 即係我get錯左羊神講咩？
點解會升到咁

掉轉左幅圖姐

有📈架啵

我都夾緊

反彈浪黎啦 坐上260

嗚呀首領

點解次次都急升見頂？

唔係次次，不過好多次都係咁

仲係睇228-232?

大方向睇升啵好似話

預計黎緊回調幾多
可以再入貨呀

加油

睇你用咩工具做技術分析

回調到去呢個位嗎？

羊巴243 呢個位點睇

郭富城o既弱

股市係有得預測，上個post已經講過

希望啟發到有綠人學習技術分析

到咗底未?

未呀

應該會短期到238 要然後嘗試232?

而家先開始跌，應該有排都未到底

可以點學習

好能勁 又中

try連登三寶

咩係連登三寶

hehe..

咩意思？

it’s trap dawg

look down🏔

夾死媽咪了

夾爆師

嗚嗚

準備升穿26x了，坐穩

咁我啲put點算

之前等緊235
仲未入貨

係咪可以買7200

咁快

嘰嘰

嘰嘰！

仲笑

+193.28

推post_Xander = 酩酊大醉

點解咁講

分身

唔通你就係拉post_Xander

玩左一個月，唔會有時間慢慢升比大家睇清楚上車

幾時入7200好

早買早享受，遲買平幾舊

多謝你

姐係先跌

早買入左一注，咩位可以考慮入第二注🥺

多謝塵巴，頭先食咗糊

自膠

踩場

是

He is my best friend.

升

跟

嗚呀

-145

裂口已補

係咪買得7200

轉燈當贏

掂裂口位就入場啦....咁poor judgement點做圖表派

same shit 補左裂口...hehe...

補完裂口升200

轉左

羊巴

已贏

可摸耳跌番牙？ 大芋又mon post撚連登仔

好串喎你

順你意

睇第2頁#31 - #35，現在睇返就知連登冇高手，只有冇料到花生友，錯晒時機先出聲，尷尬到唔想覆

肯教肯分享就係高手囉
sharing is caring. 好多人潛水，但心底知邊啲人值得尊重

廢淡

夠唔夠力上260？

睇吓係fake 定 true break

hehe....66山準備

月尾，長假，淡友不要太進取

agger, 唔好咁進取笑我，因為未知邊個笑到最後

唔會笑任何人，you are not the god 幾肯定都唔係100%

我指現在進咗場，或者準備進場既淡友

跌硬

冇細字

堅信羊巴等26000

做咩咁睇淡

利申 我傻淡

但佢都話會跌啵

跌就佢贏 升就一早講左26000
不意外 點都中

我覺得係他串d 淡友

唔是掛入左熊

樓主應該係長線會到，但宜家做個fake break 再返去低位買返。有錯請指教

比d信念

中意串我阿嘛，鬥撚囉我又唔係收錢比料，洗驚班大種乞衣

有timeline唔洗驚開咩都贏，我唔會斷章取義咁無恥

我信你架

信羊巴

唔好理班傻鳩

講左249 fake break

以我理解即係今次升勢並非上260嘅浪？落一落先再上咁解？

Why fake

新手入門感覺螞蟻上市前都唔會太差，之後先會free fall.你地點睇

利申買小米call輪蝕左60k

見隔離post叫止賺，想過黎潤我，潤阿屌你老母，今日收市收幾多阿

好啦我轉軚睇跌啦，唔係想笑我下化，你哋昨天先笑我睇跌喔

開咗咁多個post，本來想同大家證實技術分析唔係騙局，可惜個個以為上左網就可以隨便用黑暗面對人，抵個社會有今日比共慘黨蝦到上心口

咁o岩姐，可能我po文果一秒會掂250，我對整數冇咩情意結，心理關口都係得個名，點解上個高位係267唔係269，上一個低位係231唔係233，對現象要舉一反三，唔好盲目接受先，咁樣睇市會清晰好多

分唔到睇升定跌了

啱啱爬完文.即係你覺得今次會上返高位26xxx?

傻西瓜黎嘅，升定跌都係樓主睇得準㗎

點解要追住樓主屌
佢有邊次唔係一早講明

吓我咪講樓主睇得準講得清囉，你做乜話樓主唔準？

黎緊高位28xxx, 時間係老美再次放水之後。

我都幾準，雖然唔係全中，但都唔差。

唔準點推廣技術分析，唔推廣技術分析點幫到老散避開大芋陷阱。

雷切定千鳥勁d

比你捉到我添，拉

[/size=2]樓主仍覺得期結時間會再試232-228？[/size=2] 弱弱一問，技術分析（慢步隨機， kdj)可以預測到升到幾點？

我講笑咋，我不嬲信你架，其他人唔識解讀又串柒柒

我幾時覺得要係期結果日試

樓主，我入咗7500 仲未放得

我講笑啫，所以咪成日俾人抽水囉，總之關鍵時候絕不含糊

短期有無大跌可能

希望有啦，等緊入貨

羊巴今日點睇

問早幾日潤我班haters, 然後你買佢地對家

原來係你！我上兒登一開始想改你呢個名

don’t ask me tough question, it’s not fair.

笑撚死人，上星期執人口水尾學人踩我場，我又摸一次頂兼反手

羊神同塵巴係friend，你會唔會post下你畫嘅圖？點畫到落23X? 真心指教

its fine...只係想問下你分析既過程

十卜十卜 見你寫摸頂 跟你放左 但反手唔切 多謝你羊神

模仿緊我偶像DJT, 唔好介意

我睇完佢的文章當左佢係朋友，佢唔識我的。

羊神你已反手買升？

同問

no and I am no god

24000入左7200, 應該點部署諗緊要唔要買多少少

推

其實我同其他巴打一樣睇好多野，不過用你睇的裂口做例，如果補左再急跌係睇上260，如果直上又係睇260。因為過去30日已經試過不止一次。

邊家技術派都係睇完方向，就講制定trade plan, 放好止蝕然係execute. 今次睇佢唔補裂口先叫你地沽

💪🏻

要老美再放水先會升，就即係都要大選後

keep some cash in the pocket. do not all in.

講嘢突然咁正常冇浸膠味，唔係好慣

美期插 港女又唔跟 港女一插應該一次過嘔突

3350 strong support

對穿左

勁，夜期又插，點解可以坐定定？

ES 超賣緊
3330 係重要位

冇理由跌架，又比樓主符碌摸到高位沽，樓主正傻仔

come on haters, you can do better

見到隔離post OP調低左食糊位，個個就扮摸到頂，即刻走過來潤我，屌晒你哋老母垃圾

歷史見證我的勝利，係最高位叫沽，267，257，249連中三元

嘻嘻

一早講咗，個市要碌落山

完全冇加密，破解所謂大戶moon po的廢噏

hehe...睇到我轉肽未

反手快過屌閪

樓主快狠準～

係反口快狠準，跟你追入上 26x 嗰d 就真係開過山車66山 😖

sorry 我唔包賠

但老散避唔開你反口快過屌閪嘅陷阱呢

on9, 講左幾次，睇唔到買副新眼鏡

你應該大字體講呢個post 唔係叫人跟你，呢個post 係你show off 自己有幾準嘛，難委樓上d 傻散話跟話跟

麻煩樓主pin

我都唔想㗎，有仇不報非君子，串人唔洗還？我唔逐個開名屌都好好禮貌

樓主好活躍

你講到仲準過樓主咁喎
嘻嘻
之但係我相信冇人可以更準架啦

樓豬已痴Q左線

碌到邊個位有支持

你邊隻眼見到我話佢唔準？

早一日話上 26x 開車，下一日就話66山唔係我講㗎
係樓主自己下一日話自己上一日唔準咋

幫手講定先，股市變化咁快，下一秒都可以唔同情況㗎啦係咪？

好慘樓上d 巴打，呢個post 個作用原來係用黎玩 9 大家